\chapter{Teams}
\label{ch:teams}

\begin{itemize}
	\item Since Supervisors, Reviewers and Agile Coaches have to be in two rooms at the same time students should agree with these teachers the time for their interaction. 
	\item Teams will use always the same room with the single exception of the session with the Product Owner that will be always in room B203.
\end{itemize}

%A tabela seguinte apresenta a atribuição de docentes às diversas turmas. Cada
%turma irá desenvolver o seu trabalho sempre na mesma sala. Relembramos as
%atribuições de cada docente:
%
%\begin{itemize}
%  \item \textbf{Gestor}: É um docente de gestão que acompanha os alunos na reunião de planeamento semanal e os avalia na componente do módulo de gestão (no inicio da semana);
%  \item \textbf{Supervisor}: É o docente que acompanha a turma de segunda a quarta-feira, orienta a reunião diária, e avalia o projecto semanalmente em termos técnicos e de organização;
%  \item \textbf{Revisor}: É o docente que acompanha a turma às quintas de sextas-feiras, assiste à demonstração da versão semanal e faz a avaliação funcional em cada semana (com base nessa demonstração);
%  \item \textbf{Diretor}: É o docente que acompanha todas as turmas e também é responsável pela avaliação; 
%\end{itemize}
%
%		
%\textbf{Notas sobre os horários:} 
%\begin{itemize}
%	\item As reuniões diárias serão sempre realizadas no início do horário. Como os docentes estão atribuídos a duas turmas realizam a reunião numa das turmas e depois é que o fazem na outra turma. Os alunos da turma que tem a "segunda" reunião podem aproveitar para preparar essa reunião.
%	\item As marcações das revisões/demonstrações semanais aparecem nos horários individualizadas por turma. As turmas devem preparar as demonstrações para esses horários. Não será possível alterar os horários das demonstrações!
%\end{itemize}
%		
%\newpage

\section{Team 2DA (Room B204)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B204
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: NFE
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DB (Room B205)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B205
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: NFE
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DC (Room B206)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B206
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: PRP
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ATB
		\item \textbf{Agile Coach}: JAR
	\end{itemize}

\section{Team 2DD (Room B207)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B207
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: PRP
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ATB
		\item \textbf{Agile Coach}: JAR
	\end{itemize}

\section{Team 2DE (Room B208)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B208
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: ATB
		\item \textbf{Reviewer Lang}: ASS
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: ABP
	\end{itemize}

\section{Team 2DF (Room B209)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B209
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: ATB
		\item \textbf{Reviewer Lang}: ASS
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: ABP
	\end{itemize}

\section{Team 2DG (Room B407)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B407
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: PAG
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JSM
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DH (Room B409)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B409
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: PAG
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JSM
		\item \textbf{Reviewer IPC}: ARF
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DI (Room B403)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B403
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: MCN
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JSM
		\item \textbf{Reviewer IPC}: LMN
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DJ (Room B408)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B408
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: MCN
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JSM
		\item \textbf{Reviewer IPC}: LMN
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}

\section{Team 2DK (Room B306)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B306
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: JAL
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: NUF
		\item \textbf{Agile Coach}: JAR
	\end{itemize}

\section{Team 2DL (Room B309)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B309
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: JAL
		\item \textbf{Reviewer Lang}: JRT
		\item \textbf{Reviewer IPC}: NUF
		\item \textbf{Agile Coach}: JAR
	\end{itemize}

\section{Team 2NA (Room B206 and B207)} 

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B206 and 207
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: AJS
		\item \textbf{Reviewer Lang}: PSM
		\item \textbf{Reviewer IPC}: HSC
		\item \textbf{Agile Coach}: JAR
	\end{itemize}

\section{Team 2NB (Room B208)}

	\begin{itemize}
		\item \textbf{Room}: B208
		\item \textbf{Supervisor/Reviewer Core}: FAM
		\item \textbf{Reviewer Lang}: ASS
		\item \textbf{Reviewer IPC}: HSC
		\item \textbf{Agile Coach}: AUC
	\end{itemize}



		